Gundam Breaker 3食撚屎!!!

上PS STORE見到Gundam Breaker 3 創壞版賣$449
等於Gundam Breaker 3+全DLC
仲平撚過單Breaker $509
而DLC加埋要$3XX
屌你老母你叫啲一早買左又未買DLC既人食屎?
BAMDIE

一集不如一集

當舊玩家係屎

遲買有優惠係咁㗎啦
之前有期舊版有season pass買你又冇買到

放咗佢等下集啦，今集砌機點仔細都無用(甚至我覺得任意合能力係over咗)，戰鬥嗰part唔好玩真係曬氣，dlc啲機吸引都無用

封面詐騙

有sd

但對唔撚住，係ai用

有sd 又無得用係敗筆

係
就算得AI用又得嗰10部
都可以比人自由砌下掛
淨係得改色

我買DIGITAL $509
佢原版+DLC計埋仲係 $8XX
佢連DLC減價都唔撚肯做